1)Метод об'єкту - це функція всередині об'єкту, яка приймає як аргументи властивості цього об'єкта. Викликають таку функцію за допомогою ключа (назви властивості) об'єкта.
2)Значенням властивостей об'єкта може бути будь-який тип даних (рядок, число, булеве значення (true-false),null), також може бути інший об'єкт (вкладений об'єкт), функція.
3)посилальний тип - значить, що змінна зберігає не значення якогось об'єкту, а посилання на місце в пам'яті, де розміщуються реальні дані.
